1857 警方：全港多區有暴動行為

全港多區有暴動行為
＊＊＊＊＊＊＊＊＊
電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

現時在港九新界有多區有暴動的行為，暴徒在各區放火及大肆破壞，已經有多人受傷。警方緊急呼籲所有市民應該留在安全地方，切勿外出，留意最新狀況。

完
2019年10月1日（星期二）
香港時間18時57分

戒嚴啦仆街

其實贏左，我以為警察會講係「叛亂」

戒嚴未

黑警暴動

幫自己開槍合理化緊

戒嚴緊啦
無講到明咋

戒嚴未？
未就縮返去狗屋啦

解散警隊, 刑事追究黑警

梗係暴動啦，有暴徒開真槍殺人

全港戒嚴啦
停晒mtr同巴士

全港多區有黑警殺人行為

暴你老母

戒嚴

睇見都打喊路

警方緊急呼籲所有市民應該留在安全地方，切勿外出，留意最新狀況。
準備宣布戒嚴？

哦

同戒嚴有咩分別

就係要迫佢講出口

真喺死不悔改 呢個政權一定要全部落台兼問責

出老解未

保險唔賠

定義左暴動

狗出現梗係暴動
開槍喎

「多區有暴動的行為」仲唔戒嚴？
國慶丫嘛

講緊自己啊 屌你老母

警察暴動，美軍幾時黎鎮壓香港警察

講到好似啲人受傷係示威者打傷咁

之前行出街都暴動，今日都繼續叫暴動，佢覺得我地今日冇升級到

恐怖分子開槍殺人都唔宣布戒嚴?

黑警搞暴動

全港多區暴動行為來自黑警賊團

出解放軍未?

快撚啲戒嚴

線已經比人開槍射，大家肯罷工罷課未?

戒嚴啦

要點逼，真係要諗諗計，佢越唔想講就越要逼佢講

放左風 更難看既圍捕來了

街坊救仔

定性暴動吖
咁狗狗私家車壞咗咪冇得claim？

唔係戒嚴係乜撚野
停哂所有交通工具 封哂各大小道路

既然講咗係暴動，而家正式宣布
而家開始，呀蛇啲私家車有咩事
保險冇得賠喇

即係今日出去嘅佢全部告暴動
包括中彈手足